統計：聽日去中環定尖沙咀

中環：
尖沙咀：

推

中環應該安全度高
九龍要準備打。

九龍好快行完

2邊都有不反對通知書?

[呢個係行動POST]今日下午兩點遮打花園有中學生x 銀髮集會，和理非同我出黎支持，唔好搵藉口唔出黎（已有不反）

Why not both